發唔發覺旺角印度咖哩無再嗌

因為班妹下妹下唱歌仲嘈過佢

啲廢老好撚嘈